原來愛華頓主場自從3月起就不敗

今季打左熱刺 獌犬都不敗

拖肥有lkk真係無人輸
連獌都殺佢唔死

bb
星期六都唔出街牙

失硬分

岩岩番左屋企了

去冰

去買衫牙

星期日就要敗了

般尼茅夫自1927年在各項賽事均未嘗錄得擊敗利物浦，合共9次交手只得2和7負，似乎天生被剋住！

型

毒 買u記衫

同路

全身都係u記

你扮乜呀

窮撚唔著u記著咩

屌你老母個臭閪 load 撚咗我 廿秒先諗到乜撚柒野 lkk

打幾個字都懶

屌你牙

lulu呀笨

關你撚事我明咪得囉死利犬